大家call開近期定遠期

遠期嘅話點樣拿捏個time value loss

ching遠期call有冇斬

未開始call
仲研究緊

我堆ark call

遠期唔怕啦
回調完又會破頂

我上年尾開嘅遠call 仲有幾個月到期

咁我答唔到你了
lm等其他專家解答

價內call

其實call到價會唔會冇人接貨？
因為唔夠錢exercise

唔想輸到褲甩就近期價內

超價外買Tesla call 是常識吧